「急問」有無人知邊知係tron

如題

?

？有聽過

趙陽呀嘛